［因航］網上check-in問題

我而家人在法國 夠鐘網上check-in返香港既機位
上因航個網入左名同埋預訂編號 佢就話：發生錯誤 我們未能完成你的要求 請重試

試左好多次都唔得 有無巴絲打知道點解會顯示哩句野

發生錯誤